[生物題] 精液裹面太多水分，會變咩？

會變 精漏水

我笑到精漏水

唔好推

精液水

稀釋精液

0/10

答案：樓主的精

會變 清液 因為唔夠米白色

垃圾post

水精

借比條女帽來帽去

清液 讀音系 輕易
所以我好輕易咁笑左

有唔少漏水巴打默默負皮

即刻搏咀

答案係李斯
因為silly

水晶

5/10
唔夠蒸餾水高汁